民間記者會:想重點重新回應五大訴求。

而家班廢老成日將愛國同回應五大訴求撈埋一齊講。所以大家會有分歧。可唔可以重點重新回應五大訴求。將件事既責任推番俾林鄭。